我做左5年幼稚園老師，你問我答(特殊需要小朋友)

好似好多下都對SEN小朋友有興趣，又一齊討論下

好多人

一開始就打錯字

啲小朋友唔聽話你點搞

人工幾多？

係美國做SPECIAL ED 老師好好賺， 雙語更吃香

你既唔聽話係點樣先？例如？

我想問下你會點教A仔？
教sen真心好攰

做緊邊個機構同咩位？
出路會唔會多左？
依家讀緊教sen嘅課程
有d後悔讀左

港孩多定新香港人多？

樓主有男朋友未？

我愛你

做幼稚園老師已經心理變態

再做sen type更加變態

樓主覺得自己心智有無扭曲

對住班小朋友咁耐好易比佢地同化 變成一樣心智

多d同佢做一d感統訓練
上堂前碌下觸覺球

都有

有老公

你學歷係點 係邊間讀
利申：打算retake year1轉番讀幼教

我又無心智扭曲
我覺得我有專業知識，如果我都唔幫佢地，邊道仲有人願意幫佢地？
始終社會接受度好低

我係ou讀 CE牌 但有自己去進修
如果有愛心又覺得自己捱得，讀幼教都好

平時啲小朋友最鍾意唱反調
你叫佢做咩佢就唔做